[公投]路蘭迪疑似手球VAR 另一角度大特寫GIF，入球有無效？？

入球有效
入球無效

哥佬真係幾慘下，VAR角度問題俾人黑左一粒

後尾艾臣歷回傳失誤俾施華掃把腳擋左下，彈左落阿古路度，旁證都判斷唔到，個個以為絕殺之際吹返出黎

真係黑過墨豆

有冇識波既人講下
究竟手貼住身 中波係咪都當手球

唔熟球例，我覺得彈中手先入既話應該要無效，始終係改變左方向

不過唔入都入左，唯有希望下季改例同時改善埋var提供既角度尋日球證睇完好似都攤晒手判斷唔到

利申 熱刺專心歐聯 分心聯賽 最好不過

計入定唔入一回事
我屌你老母話中大脾個啲撐大對眼睇清楚啦

就算睇左都可能判入

嬲咩 VAR冇呢個視角睇唔到掂到手好正常架 而且佢隻手都好努力收緊 即使球證有睇到手球都可以判入波有效

依個角度曼城條友似係有意識下揸個波tim la

講緊有班人死話大脾 撚係手個啲
都話判決一回事 事實係中左手

點睇今場費蘭癲奴禁區用手檔eriksen射波吹都無吹

邊有黑？就真係越位 唔通比鏝黑哨晉級？個手球都可以判入喎 隻手咁努力收緊 仲判唔入 以後係咪要斬晒d手？

係手球都係鏝手球啦

我指呢個手球，掂手先就已經唔可以判入，你以為80年代馬勒當拿?

事實上，當熱刺前鋒洛蘭迪在73分鐘取得入球時，現場VAR提供予球證的影片角度的確未能完全清楚反映當時情況，球證只能根據他所看到影片作出認為合適的判決，就是判定入球有效。但是，在其他鏡頭所拍攝得的角度、亦即球證當時不曾看過的角度，卻能清楚看到洛蘭迪的手臂的確先觸碰到皮球，皮球之後再彈中其髖骨位置才入網，在這個情況下，入球理應被判無效。

VAR 冇呢個角度比球證參考
唔怪得球證
係VAR仲要改善

貼住身，無申出，中手都可能計入

好似話而家條例係非故意撞手入都計入
下年開始先非故意都吹

如果真係判無效都有12m

黑過墨豆係指哥佬運氣黑過墨豆，唔係話黑哨
VAR手球果度就真係黑左一粒

貼住個身, 無申出, 無舉手都話黑

斬左隻手先踼波, 好唔好
波都唔識睇, 你番狗竇啦

前足呀緊係當啦傻鳩樓主

如果好似你咁講,咁一直以來係咪好多球入波都判錯???
點解剩係講呢球
因為依家條例都無好清楚介定何為手球唔手球
一球波可以話波打手,可以話手拍波,睇球證架姐

唔熟球例咪睇下囉
rules都唔識點討論入球係咪合法

係 隻熱狗大脾入係事實 但左中手先改變方向彈大脾入都係事實

中手必吹唔係下季先改 ?
手已經貼住個身無伸出嚟
仲有咩理據話唔計

手球指一名球員有意的用他的手或其手臂觸球的行為。裁判必須考慮以下原則：

1. 手向球的方向移動（並非球向手的方向移動）

2. 球員和球之間的距離（不可預知的球）

3. 手（或手臂）的位置與是否犯規無關（或者說「手的位置不一定意味著犯規」）

因為睇var個時冇呢個視角 淨係睇到中左大脾 誤會姐

唔係掂到手就一定要判唔入 隻手都咁貼住個身 係波打手 手冇拍波嘅意圖 所以我先話咁都判手球係咪要斬左隻手先比賽

判唔判入都係睇球證主觀感受 更何況球證個時根本睇唔到有掂到手 唔使話人地黑

我係#28tag錯左sorry

如果收哂全隻手埋個身到就唔算手球 其實呢球路蘭迪都收埋左隻手啦 咁都手球不如斬左隻手佢

利申中立

隻手係曼城球員，得益 規條

認同呢一球係撞到隻手
但係現時嘅球例上咁樣撞入個波真係唔算犯規
多咗var後真係多咗好多灰色地帶
最多下年要再改例釐清呢一啲灰色地帶
但係個var又濕鳩啲 播一個咁樣嘅角度誤導人
令到啲觀眾都唔知個球證係唔係睇到個波撞到落隻手度

算啦 無人會睇字 佢地淨係想有嘢可以吵下 等人生無咁悶

咁鍾意拗有冇手球
咁不如要求斬撚晒兩隻手先可以踢波啦屌

我記得判罰手球有幾個大原則
依球既冇意圖拍向皮球
亦無把手張開擴大
應該都唔會吹手球

我覺得呢球係係灰色地帶
話佢有效又得 無效又得 睇當時球證點睇
就好似射波省中對方嘅後衛
係龍門頂正中間飛出去
咁你話比左角球定右角球

嘩 又話中大脾既
唔應該計啦 不過咁啵 又真係難判斷啵

係 仲要特寫

貼身 推手睜 有咩好嘈

輸左好多？

重點係個球證睇完var係指住咗大脾話唔中手中大脾

一定係中手
問題係VAR根本幫唔到球證判決
你個角度咁遠咁誤導, 球證都唔撚知係中手
搖晒頭指住個大脾

係佢唔知, 而唔係知道中手都照判入
完全兩回事

First touch係洛蘭迪手爭喎ching

屌你老母進攻球員犯手球呀十二碼，醒未呀矇撚

宜家進攻緊
理撚得你手指甲掂到
都係手球

防守個陣手球先可以用身軀範圍作抗辯理由

屌你老母你斬撚咗自己對眼啦，冇用架喇

球証睇唔到，佢睇完var指住大脾

Please open your fucking eyes

投撚夠未啊 投輸左又再開 輸打贏要 輸唔起啊？

戇鳩, 你唔撚識野咪撚講啦
我用隻手拍個波去你隻手到 會唔會吹哂兩個呀,
邊個手接觸個波先,邊個就係犯規, 咁撚樣都唔撚識?

咪話左睇var個時冇呢個視角睇唔到有掂到手... 你有冇睇波啊

一個係手貼身 粒波飛埋黎 一個係隻手伸出黎 伸到上頭頂WO

我地鏝城話洗左咁多錢輸比隊垃圾
所以唔計

唉,咁撚簡單道理,
如果佢唔撚用手觸到個波, 所以野都唔會有爭論
攻方手觸球,都唔吹? 只係直接拍入,同間接拍入既分別

總結 鏝迷輸唔起 完

其實呢個post 唔見有鏝
反而好多為反而反既傻仔

進攻唔同防守
進攻用手掂到係有權吹進攻犯規
而下季開始 進攻時只要用手掂到 唔理有無縮手 必然吹進攻犯規 當然進攻犯規都係比對方開死球姐

var同一角度瘋狂重播有咩意思，觀眾睇live都有幾個角度重播啦
坐房班球證真係好廢

其實好多人都唔明呢球屌緊咩
而家係屌坐房個班VAR球證只係比左某個角度既片比球證
而唔係提供幾個唔同角度比球證決定
成班仲係度on99嘈就算手球掂到縮左手都唔計呢樣野講緊防守先適用呀好無

樓豬適得其反 恥笑開始

佢哋自己輸大左就係度九唔搭八 笑撚左

以往VAR影到中手先嘅話, 唔理主動被動伸出伸入
多數都係判NO GOAL
唔係話唔比佢判GOAL, 而係球證根本唔知中手先
個VAR亂咁比個遠鏡佢LOOP有乜撚用

撞到隻手改變左波既方向直接影響左入球，一定無效， 理得佢咩ball hand hand ball, 呢d只適用於防守犯規

呢個後角睇閪度咩啲曼狗特登
有另一條片正面0.25倍速見到係拿樸迪隻手改變方向
所以係吹都吹曼城輸12碼

就係好撚多識少少扮代表
一個判十二碼一個判開死球咋

睇球證個動作都知佢跟本唔知掂到手

var重播果時已經好撚閪
特登揀個最無影響既角度

屌你隻手咁樣頂埋去改變方向都無事
真係on99

證明左就算有var都係會有好多爭議球

唉不如比返鏝城晉級啦
完左場波咁耐到而家仲怨怨怨好撚煩

的確var唔係萬能
但好肯定既係冇var只會更多爭議球

唔撞入 ，鏝條友都有機hand ball

連個角度都咁唔全面
你諗下下年英超有VAR之後會點先
更唔好講英國啲癡線佬